tudor chrono S&G

新手想玩錶
見tudor呢隻Chrono S&G 銅仔 織帶幾正
有無師兄有差唔多介紹下

呢係金鋼係幾靚仔
好多CHING都揀佢
刁多人玩BB58 / GMT
我自己就揀左另一隻刁既S&G黑面

開心使用中 買左呢隻

唔係銅黎

周圍都無貨

買鋼帶，皮帶街配都得

呢隻全黑邊度有

我新手唔識野
有無D差唔多款 都係有少少復古feel 但平番少少可以介紹下

我都係新手
咁岩行過睇中隻S&G咋

BT AD

依隻有無皮帶款 唔係依重皮革架？ 即光滑D
Sor 1999

有無師兄可以介紹下
同呢隻差唔多 有少少復古feel 但平番少少既可以介紹下

得依隻 織帶 同金鋼帶 岀去自己配啦
Btw ig見到外國有人配膠帶都幾靚

你睇下Breitling，不過我個人覺得Tudor靚仔D

Icic。唔該